川普陣營選舉顧問米勒：我們的字典裡沒有「認輸」

川普總統仍尚未承認敗選，他的死忠支持者也拒絕接受選舉結果；儘管目前仍無法提出任何投票舞弊的證據，但川普陣營顧問米勒(Jason Miller)鄭重宣告：「我們的字典裡沒有『認輸』。」預計持續提出驗票和進行法律戰。

目前仍有部分共和黨人士和支持者，呼籲對選舉結果提出挑戰。無奈川普陣營還未提出實質舞弊證據，但仍在許多州進行法律戰。米勒表示：「我們將採取一切法律行動，竭盡所能提出重新計票。我們會持續針對調票舞弊進行調查，確保美國選民對選舉的公正性充滿信心。」

有共和黨人士表示，川普希望在開票結果接近的州凸顯投票舞弊的可能性。共和黨過去就曾企圖讓投票舞弊成為全國議題，但皆未能掌握實質證據。
川普盟友聯邦參議員葛理漢(Lindsey Graham)就呼籲他拒絕認輸，稱計票「非常接近」。
像在關鍵州賓州，民主黨總統當選人白登小贏4萬多票，8日便有成群川普支持者走上費城街頭，抨擊讓川普遭到逆轉的計票過程。川普陣營競選經理史特平(Bill Stepien)也說，不排除在未來幾周舉行造勢和抗議。

史丹福大學偏保守派的胡佛研究院(Hoover Institution)政治分析師沃倫(Bill Whalen)預測，川普最終將輸掉大選。他說：「到時候川普在法律戰上的選項將逐一用盡，白登將獲得最終勝利。」
沃倫認為，川普最後將失去共和黨內的支持。他的命運將如同1974年面臨彈劾的尼克森(Richard Nixon)總統，被已故共和黨聯邦參議員高華德(Barry Goldwater)鄭重宣告他未能獲得國會支持繼續擔任總統，導致他只能黯然辭職下台。
沃倫說：「屆時白登將每日宣布新的施政方向和官員人選，我們就會忘了川普。」

其實差咁少點都唔會認輸啦， 未選之前希拉莉之前都叫拜登唔好咁快認輸

我的字典裏沒有放棄，因為已鎖定你

又係呢D無實質證據論
左膠媒體瞓左幾耐？

有聲

共和黨過去就曾企圖讓投票舞弊成為全國議題，但皆未能掌握實質證據。

我相信侵侵將會係本世界最偉既美國總統

想知whalen點預測
水晶球？

睇返侵侵2016演講,就知佢點解唔會認輸

拜燈或成最後贏家

係咪真係my dictionary does not have "give up"咁講?

通俄門、逃稅呢d真係冇證據既野就吹足4年
侵侵成日講fake news根本無話錯佢地

班所謂報紙佬吹到共和黨內部分裂
事實個個出到黎都係唔認輸

我都想知
呢句係英文傳過黎？

btw，支持侵

認乜撚野輸
拜登根本一票都冇
全部假

劉老屍fans黎

“儘管目前仍無法提出任何投票舞弊的證據”

屌你人地起訴書出左幾十頁啦，弱智。

唔係拿破崙咩？
冇不可能

左媒一致口徑話冇証據

係
The word impossible is not in my dictionary